實物藍色iphone12

有無人睇完實物 其實唔覺得好差? 雖然同官網都係有色差。

跟本實色係好正常 但相機影就會好膠

決定買12藍

樓主手指好淫

你唔撚係以為油紅甲係樓主啊嘛

太平洋藍會會靚啲？

戴殼遮哂玻璃位
齋睇鏡頭磨砂隻色 其實唔差

啱啱係豐澤睇左
其實冇咁深藍
都唔算太差

其實個人覺得個色麻麻
如果活潑小小都好。

實物似係深寶藍色

實物順眼dd

你班苦主仲打飛機

隻手好似係支那人

未到最差 但都係樣衰

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

似圖一定圖2？

自從見到殯儀藍 回不去了

柒撚到

一諗到成班平時衣著打扮都無乜點理嘅毒撚為咗部電話嘅顏色係到嘈到面紅耳赤就覺得好搞笑

12得隻綠色好睇，藍色太深色，紅色今代加咗橙色落去變咗血橙色睇唔慣

睇完真機隻色幾靚同片d色唔同

係咪筲箕灣站隻色？

我都話綠色最自然最好睇睇

Apple都知，因為隻綠根本就係上年嗰隻

唔同！上年深色D 今次淺D

似本民前隻藍色

12pro藍色真機麻麻地反而白最好睇

會買mini藍

唔係點搵水魚接貨啊

X2

除咗藍色，另外三隻色完全無問題。

啱啱睇過實物, 覺得個藍色望落去膠味好重

影相睇點樣都係會似膠玩具色睇過實物就知唔係咁
意外地幾靚，係唔夠pro個灰藍咁靚姐

我識親嘅毒撚都係an俠

我識親嘅毒撚都係ifanboy

地鐵見到用an既多數都油頭蠢撚懶有品味好撚嘔心

成個mon都係啲油 睇埋啲動漫片

毒撚真係好恐怖，周圍都有

藍絲用藍色

好想奶

買多件Apple藍精靈tee 就襯好一套

我見過有毒撚喺扶手電梯用iPhone偷拍女學生裙底

其實係真係幾靚 之前啲圖都on99

對唔住各位 我係樓豬

我最後都係買左白色

白色隻香檳白 點睇都係好過藍

我呃到人呃唔到自己

藍色真係好一般

人地都係會覺得你用緊iphone 11

白色都幾好睇呀

呢樣真
紅色又好怪
藍色都係差左d
黑色極普通
綠色條女已買
得返白色

pro不考慮

完全係本民前既藍

呢隻藍色好撚肉酸
白色靚好多

玻璃面真係手摸就有指紋,白色係最好睇又難見到指紋既色